陶傑評 林鄭「社區對話」

林鄭「社區對話」，未開始先導致：
1，鄧肇堅醫院門診部下午提早關閉；
2，鄧志昂專科醫院母嬰診所提早關門；
3，貝夫人健康院提早關閉；
4，摩利臣山泳池提早關閉。
5，幾條街多間商店包括果汁店提早關門。

市民健康和商號先蒙受損失。
市民問得實切，特首空話連篇。

她聲稱捍衛「一國兩制」。但只問一條：當香港國泰航空公司二百多名工作人員，因為在公餘的社交媒體發表對香港反送中風暴的觀感，中國向國泰施壓，未經審判定罪，不予提供解釋，全部予以解聘。

解聘行動還在擴大。

請問林鄭：你身為特首，有沒有為國泰航空公司這二百多香港員工，向中國政府力陳請命，捍衛一國兩制之下的言論生活自由，令這二百多名員工（其中許多是空姐）可以復職？還是，你可以想像她的答案：「這是個別企業機構的行政決定，政府不方便發表評論」？

他們不再受到迫害，香港社會已經由此可以變得更好。

連為這二百名香港納稅人，也沒有伸張常識公義，閣下憑何令人相信有能力、有誠意捍衛這個七百萬人口的大都市的法治和人權？

三個多月過去，你還相信這個灰色物體（Grey Object ) 嗎？

超直線

比yellow object撚著左依家日日都提

就好似 "我討厭政治"一樣

推

今晚一定要聽光明頂

19直線, 好火滾咁喎

我都覺 似係聽完第一輪發問就屌出聲

講得啱

我都係聽完第一輪就熄左live
完全廢話 無任何野有改變 仲繼續講監警會 然後硬sale一國兩制 咁搞大場show叫"對話" 對乜鳩

都好多藍鬼係入面

SORRY 借位

【全民抗戰】一次過KO 對警暴麻木 同 獅鳥公關問題（少長，但請睇晒）

又話互相尊重 但反對佢嘅就唔理

法治社會
一國兩制

全部都已經無左啦

777果句「一國兩制不包括自治。」